你地敢唔敢住呢D樓?

痴撚線

想知點解會咁

好正

敢.
信黨 跟著黨走

強國真係痴撚線

今日支國, 明天香港

點解佢仲會住，樓梯會冧
覺得單位入面就唔會冧埋？

唔通訓街?

最慶幸佢唔係業主, 佢只係租客....

樓梯無鋼筋

發泡膠樓梯?

屌
強國真係cls

拍埋啲咁嘅片仲要放上網
仲唔係尋釁滋事

仲可以咁冷靜拍片來回咁行

好撚正

係唔係P片?
我實腳軟跌埋落去...

租客癲覆國家

逼遷 同 釘子戶 既抗爭
話說有個小粉紅海歸返黎讚中國，無耐自己間屋俾人強拆，即刻做左衛權鬥士

佢唔係業主...-_-

俾我係佢即刻執幾件衫住再搵地方租過點都好過繼續喺個求訓啦，洗多幾多錢都唔會想喺個個地方訓覺囉

訓街好過死啦

發泡膠樓梯應該一踩就塌
反而樓梯鋼筋全部無屈入主力牆就真

可能頂到一段時間

你地接唔接受到明日香港會咁

仲夠膽行條後梯上返去

我覺得佢係搞gag
應該係傾好哂會裝lift
佢拍片呃view啫，唔係後面點會有條轉轉梯

世界沒人能跟上的"中國速度"

你還有黨啊

行行吓樓梯冧咗實死硬

痴鳩線

紙皮黎既，唔見有石屎鋼筋

條友仲返去訓先好野

變危樓啦，仲敢返去訓

我情願訓街啦

可以就咁裝LIFT?

推

得5層點會裝lift

3層都有LIFT喇

CLS

未起好條樓梯定無啦啦倒塌?
如果突發倒塌,點解咁快有工人整緊,後面又已經有條旋轉梯

唔好笑，紅磡站都係咁